# Curso Online Node.js: Inovando com Javascript no backend

Esse é um projeto do curso &#34;Inovando com Javascript no backend&#34;.  Fiz todas as tarefas pedidas no curso. 
Apenas duas não foram bem sucedidas, como: WebSockets e variável de ambiente, sendo que variável de ambiente abri um chamado no curso para ver se eles me ajudam.
Curso bem legal para dar um embasamento sobre node.js.